{"0": {"id": "Pedro S\u00e1nchez", "size": 33, "label": "Pedro S\u00e1nchez", "font": {"size": 25}}, "1": {"id": "PSOE", "size": 18, "label": "PSOE", "font": {"size": 22}}, "2": {"id": "Catalu\u00f1a", "size": 17, "label": "Catalu\u00f1a", "font": {"size": 22}}, "3": {"id": "PP", "size": 17, "label": "PP", "font": {"size": 22}}, "4": {"id": "Torra", "size": 16, "label": "Torra", "font": {"size": 22}}, "5": {"id": "Barcelona", "size": 15, "label": "Barcelona", "font": {"size": 22}}, "6": {"id": "Albert Rivera", "size": 14, "label": "Albert Rivera", "font": {"size": 22}}, "7": {"id": "Gobierno", "size": 13, "label": "Gobierno", "font": {"size": 21}}, "8": {"id": "Franco", "size": 13, "label": "Franco", "font": {"size": 21}}, "9": {"id": "Pablo Iglesias", "size": 12, "label": "Pablo Iglesias", "font": {"size": 21}}, "10": {"id": "Espa\u00f1a", "size": 11, "label": "Espa\u00f1a", "font": {"size": 21}}, "11": {"id": "Vox", "size": 10, "label": "Vox", "font": {"size": 21}}, "12": {"id": "CDR", "size": 9, "label": "CDR", "font": {"size": 21}}, "13": {"id": "ERC", "size": 9, "label": "ERC", "font": {"size": 21}}, "14": {"id": "Ciudadanos", "size": 9, "label": "Ciudadanos", "font": {"size": 21}}, "15": {"id": "Unidas Podemos", "size": 9, "label": "Unidas Podemos", "font": {"size": 21}}, "17": {"id": "Marlaska", "size": 8, "label": "Marlaska", "font": {"size": 21}}, "18": {"id": "Puigdemont", "size": 7, "label": "Puigdemont", "font": {"size": 20}}, "20": {"id": "Abascal", "size": 7, "label": "Abascal", "font": {"size": 20}}, "21": {"id": "Pablo Casado", "size": 7, "label": "Pablo Casado", "font": {"size": 20}}, "23": {"id": "10-N", "size": 7, "label": "10-N", "font": {"size": 20}}, "24": {"id": "Polic\u00eda", "size": 7, "label": "Polic\u00eda", "font": {"size": 20}}, "27": {"id": "ERE", "size": 7, "label": "ERE", "font": {"size": 20}}, "29": {"id": "Parlament", "size": 7, "label": "Parlament", "font": {"size": 20}}, "36": {"id": "Valle de los Ca\u00eddos", "size": 6, "label": "Valle de los Ca\u00eddos", "font": {"size": 20}}, "37": {"id": "Rufi\u00e1n", "size": 6, "label": "Rufi\u00e1n", "font": {"size": 20}}, "39": {"id": "JxCat", "size": 6, "label": "JxCat", "font": {"size": 20}}, "55": {"id": "Tribunal Supremo", "size": 5, "label": "Tribunal Supremo", "font": {"size": 20}}, "101": {"id": "\u00daltima", "size": 5, "label": "\u00daltima", "font": {"size": 20}}}