[{"from":"PP","to":"Ciudadanos","width":25,"occurs":238},{"from":"Ciudadanos","to":"PP","width":25,"occurs":238},{"from":"PSOE","to":"Unidas Podemos","width":18,"occurs":170},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":18,"occurs":165},{"from":"Unidas Podemos","to":"PSOE","width":18,"occurs":170},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Pablo Iglesias","width":18,"occurs":165},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"PP","width":17,"occurs":157},{"from":"PP","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":17,"occurs":157},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Albert Rivera","width":16,"occurs":152},{"from":"Albert Rivera","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":16,"occurs":152},{"from":"Vox","to":"PP","width":15,"occurs":142},{"from":"PP","to":"Vox","width":15,"occurs":142},{"from":"PSOE","to":"PP","width":14,"occurs":126},{"from":"PP","to":"PSOE","width":14,"occurs":126},{"from":"Ciudadanos","to":"Vox","width":12,"occurs":108},{"from":"Vox","to":"Ciudadanos","width":12,"occurs":108},{"from":"Ciudadanos","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":8,"occurs":76},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Ciudadanos","width":8,"occurs":76},{"from":"Unidas Podemos","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":8,"occurs":71},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"PSOE","width":8,"occurs":71},{"from":"PSOE","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":8,"occurs":71},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Unidas Podemos","width":8,"occurs":71},{"from":"PSOE","to":"Pablo Iglesias","width":7,"occurs":60},{"from":"Torra","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":7,"occurs":62},{"from":"Pablo Iglesias","to":"PSOE","width":7,"occurs":60},{"from":"Ciudadanos","to":"PSOE","width":7,"occurs":63},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Torra","width":7,"occurs":62},{"from":"PSOE","to":"Ciudadanos","width":7,"occurs":63},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Gobierno","width":6,"occurs":51},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Catalu\u00f1a","width":6,"occurs":50},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"ERC","width":6,"occurs":49},{"from":"Catalu\u00f1a","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":6,"occurs":50},{"from":"ERC","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":6,"occurs":49},{"from":"Gobierno","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":6,"occurs":51},{"from":"Unidas Podemos","to":"Pablo Iglesias","width":5,"occurs":39},{"from":"Albert Rivera","to":"Pablo Casado","width":5,"occurs":47},{"from":"PSOE","to":"ERC","width":5,"occurs":40},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Unidas Podemos","width":5,"occurs":39},{"from":"ERC","to":"PSOE","width":5,"occurs":40},{"from":"Pablo Casado","to":"Albert Rivera","width":5,"occurs":47},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Pablo Casado","width":5,"occurs":44},{"from":"Franco","to":"Gobierno","width":4,"occurs":35},{"from":"Pablo Casado","to":"PP","width":4,"occurs":33},{"from":"PP","to":"Unidas Podemos","width":4,"occurs":34},{"from":"PSOE","to":"Vox","width":4,"occurs":32},{"from":"Unidas Podemos","to":"PP","width":4,"occurs":34},{"from":"Gobierno","to":"Unidas Podemos","width":4,"occurs":28},{"from":"Gobierno","to":"Pablo Iglesias","width":4,"occurs":28},{"from":"Gobierno","to":"PP","width":4,"occurs":30},{"from":"CIS","to":"PSOE","width":4,"occurs":31},{"from":"PP","to":"Pablo Casado","width":4,"occurs":33},{"from":"Unidas Podemos","to":"Ciudadanos","width":4,"occurs":30},{"from":"Ciudadanos","to":"Albert Rivera","width":4,"occurs":37},{"from":"PP","to":"Madrid","width":4,"occurs":28},{"from":"Ciudadanos","to":"Unidas Podemos","width":4,"occurs":30},{"from":"Vox","to":"PSOE","width":4,"occurs":32},{"from":"Unidas Podemos","to":"Gobierno","width":4,"occurs":28},{"from":"PP","to":"Gobierno","width":4,"occurs":30},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Espa\u00f1a","width":4,"occurs":31},{"from":"Madrid","to":"PP","width":4,"occurs":28},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Gobierno","width":4,"occurs":28},{"from":"Albert Rivera","to":"Ciudadanos","width":4,"occurs":37},{"from":"Pablo Casado","to":"Pablo Iglesias","width":3,"occurs":18},{"from":"PP","to":"Espa\u00f1a","width":3,"occurs":21},{"from":"PP","to":"Pablo Iglesias","width":3,"occurs":21},{"from":"Gobierno","to":"PSOE","width":3,"occurs":26},{"from":"PP","to":"Albert Rivera","width":3,"occurs":23},{"from":"Murcia","to":"Vox","width":3,"occurs":23},{"from":"Abascal","to":"Albert Rivera","width":3,"occurs":23},{"from":"Catalu\u00f1a","to":"Albert Rivera","width":3,"occurs":19},{"from":"Espa\u00f1a","to":"PP","width":3,"occurs":21},{"from":"VOX","to":"PP","width":3,"occurs":24},{"from":"VOX","to":"Ciudadanos","width":3,"occurs":19},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Pablo Casado","width":3,"occurs":18},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Albert Rivera","width":3,"occurs":25},{"from":"UP","to":"PSOE","width":3,"occurs":18},{"from":"Madrid","to":"Vox","width":3,"occurs":25},{"from":"PSOE","to":"Espa\u00f1a","width":3,"occurs":19},{"from":"Congreso","to":"Vox","width":3,"occurs":21},{"from":"PSOE","to":"Albert Rivera","width":3,"occurs":22},{"from":"Albert Rivera","to":"Pablo Iglesias","width":3,"occurs":25},{"from":"Albert Rivera","to":"Catalu\u00f1a","width":3,"occurs":19},{"from":"PSOE","to":"Gobierno","width":3,"occurs":26},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Vox","width":3,"occurs":18},{"from":"Vox","to":"Madrid","width":3,"occurs":25},{"from":"ERC","to":"Unidas Podemos","width":2,"occurs":8},{"from":"Madrid","to":"Albert Rivera","width":2,"occurs":14},{"from":"Marlaska","to":"Torra","width":2,"occurs":11},{"from":"Villegas","to":"Ciudadanos","width":2,"occurs":9},{"from":"Albert Rivera","to":"Madrid","width":2,"occurs":14},{"from":"PSOE","to":"Catalu\u00f1a","width":2,"occurs":10},{"from":"Bildu","to":"ERC","width":2,"occurs":13},{"from":"Madrid","to":"Ciudadanos","width":2,"occurs":16},{"from":"Madrid","to":"Espa\u00f1a","width":2,"occurs":9},{"from":"Junta Electoral","to":"Torra","width":2,"occurs":8},{"from":"Polic\u00eda","to":"Catalu\u00f1a","width":2,"occurs":8},{"from":"D\u00edaz Ayuso","to":"Vox","width":2,"occurs":9},{"from":"Polic\u00eda","to":"Madrid","width":2,"occurs":11},{"from":"JxCat","to":"ERC","width":2,"occurs":17},{"from":"Albert Rivera","to":"Vox","width":2,"occurs":11},{"from":"Rey","to":"Gobierno","width":2,"occurs":10},{"from":"TSJC","to":"Torra","width":2,"occurs":10},{"from":"Comunidad de Madrid","to":"Vox","width":2,"occurs":8},{"from":"Almeida","to":"Madrid","width":2,"occurs":12},{"from":"Catalu\u00f1a","to":"Gobierno","width":2,"occurs":17},{"from":"Puigdemont","to":"Torra","width":2,"occurs":14},{"from":"CDR","to":"Torra","width":2,"occurs":9},{"from":"Murcia","to":"Madrid","width":2,"occurs":13},{"from":"Parlament","to":"Torra","width":2,"occurs":13},{"from":"JpC","to":"ERC","width":2,"occurs":8},{"from":"Espa\u00f1a Suma","to":"Ciudadanos","width":2,"occurs":8},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Madrid","width":2,"occurs":14},{"from":"Pablo Casado","to":"Catalu\u00f1a","width":2,"occurs":8},{"from":"PNV","to":"Unidas Podemos","width":2,"occurs":9},{"from":"Pablo Casado","to":"Espa\u00f1a","width":2,"occurs":8},{"from":"Calvo","to":"Unidas Podemos","width":2,"occurs":12},{"from":"La Rioja","to":"Unidas Podemos","width":2,"occurs":8},{"from":"Errej\u00f3n","to":"Pablo Iglesias","width":2,"occurs":12},{"from":"Catalu\u00f1a","to":"Espa\u00f1a","width":2,"occurs":11},{"from":"Catalu\u00f1a","to":"Pablo Casado","width":2,"occurs":8},{"from":"Open Arms","to":"Espa\u00f1a","width":2,"occurs":12},{"from":"Catalu\u00f1a","to":"Torra","width":2,"occurs":16},{"from":"Open Arms","to":"Gobierno","width":2,"occurs":13},{"from":"Barcelona","to":"Espa\u00f1a","width":2,"occurs":8},{"from":"Barcelona","to":"Madrid","width":2,"occurs":10},{"from":"CUP","to":"ERC","width":2,"occurs":8},{"from":"Echenique","to":"Pablo Iglesias","width":2,"occurs":8},{"from":"Mossos","to":"Torra","width":2,"occurs":10},{"from":"Rufi\u00e1n","to":"ERC","width":2,"occurs":8},{"from":"Gobierno","to":"Catalu\u00f1a","width":2,"occurs":17},{"from":"Albert Rivera","to":"Espa\u00f1a","width":2,"occurs":14},{"from":"Gobierno","to":"Torra","width":2,"occurs":12},{"from":"Cela\u00e1","to":"Gobierno","width":2,"occurs":13},{"from":"Gobierno","to":"Albert Rivera","width":2,"occurs":10},{"from":"Abascal","to":"Pablo Casado","width":2,"occurs":13},{"from":"Espa\u00f1a","to":"Catalu\u00f1a","width":2,"occurs":11},{"from":"Espa\u00f1a","to":"Pablo Casado","width":2,"occurs":8},{"from":"Congreso","to":"ERC","width":2,"occurs":9},{"from":"Gobierno","to":"Espa\u00f1a","width":2,"occurs":11},{"from":"Espa\u00f1a","to":"Madrid","width":2,"occurs":9},{"from":"Ciudadanos","to":"Madrid","width":2,"occurs":16},{"from":"Colau","to":"ERC","width":2,"occurs":10},{"from":"PP","to":"Catalu\u00f1a","width":2,"occurs":17},{"from":"Torra","to":"Catalu\u00f1a","width":2,"occurs":16},{"from":"La Moncloa","to":"Pablo Casado","width":2,"occurs":8},{"from":"Gobierno de coalici\u00f3n","to":"Pablo Iglesias","width":2,"occurs":15},{"from":"Unidas Podemos","to":"ERC","width":2,"occurs":8},{"from":"Abascal","to":"Catalu\u00f1a","width":1,"occurs":3},{"from":"Foro ABC","to":"Pablo Casado","width":1,"occurs":3},{"from":"Madrid","to":"Pablo Casado","width":1,"occurs":5}]