[{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"PP","width":25},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Gobierno","width":5},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"ERC","width":8},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"PSOE","width":9},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Pablo Iglesias","width":17},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Ciudadanos","width":5},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Catalu\u00f1a","width":12},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Unidas Podemos","width":5},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Pablo Casado","width":4},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Torra","width":16},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Vox","width":1},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Albert Rivera","width":23},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Barcelona","width":2},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Franco","width":2},{"from":"ERC","to":"PSOE","width":8},{"from":"ERC","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":8},{"from":"PSOE","to":"Vox","width":2},{"from":"PSOE","to":"ERC","width":8},{"from":"PSOE","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":9},{"from":"PSOE","to":"Unidas Podemos","width":18},{"from":"PSOE","to":"Ciudadanos","width":3},{"from":"PSOE","to":"PP","width":16},{"from":"PSOE","to":"Pablo Iglesias","width":8},{"from":"PSOE","to":"Gobierno","width":2},{"from":"PSOE","to":"Albert Rivera","width":3},{"from":"Vox","to":"PSOE","width":2},{"from":"Vox","to":"PP","width":6},{"from":"Vox","to":"Ciudadanos","width":2},{"from":"Vox","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":1},{"from":"Ciudadanos","to":"PP","width":16},{"from":"Ciudadanos","to":"PSOE","width":3},{"from":"Ciudadanos","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":5},{"from":"Ciudadanos","to":"Albert Rivera","width":3},{"from":"Ciudadanos","to":"Vox","width":2},{"from":"PP","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":25},{"from":"PP","to":"Ciudadanos","width":16},{"from":"PP","to":"PSOE","width":16},{"from":"PP","to":"Vox","width":6},{"from":"PP","to":"Unidas Podemos","width":2},{"from":"PP","to":"Catalu\u00f1a","width":1},{"from":"PP","to":"Pablo Iglesias","width":4},{"from":"Gobierno","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":5},{"from":"Gobierno","to":"Catalu\u00f1a","width":4},{"from":"Gobierno","to":"PSOE","width":2},{"from":"Gobierno","to":"Franco","width":5},{"from":"Espa\u00f1a","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":1},{"from":"Espa\u00f1a","to":"Catalu\u00f1a","width":1},{"from":"ERE","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":2},{"from":"ERE","to":"PSOE","width":2},{"from":"Rufi\u00e1n","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":1},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":17},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Unidas Podemos","width":2},{"from":"Pablo Iglesias","to":"PSOE","width":8},{"from":"Pablo Iglesias","to":"PP","width":4},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Albert Rivera","width":3},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Pablo Casado","width":2},{"from":"Catalu\u00f1a","to":"Gobierno","width":4},{"from":"Catalu\u00f1a","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":12},{"from":"Catalu\u00f1a","to":"PP","width":1},{"from":"Catalu\u00f1a","to":"Pablo Casado","width":2},{"from":"Catalu\u00f1a","to":"Torra","width":2},{"from":"Catalu\u00f1a","to":"Albert Rivera","width":3},{"from":"10-N","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":2},{"from":"Pablo Casado","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":4},{"from":"Pablo Casado","to":"Catalu\u00f1a","width":2},{"from":"Pablo Casado","to":"Albert Rivera","width":6},{"from":"Pablo Casado","to":"Pablo Iglesias","width":2},{"from":"Puigdemont","to":"Torra","width":2},{"from":"Unidas Podemos","to":"Pablo Iglesias","width":2},{"from":"Unidas Podemos","to":"PSOE","width":18},{"from":"Unidas Podemos","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":5},{"from":"Unidas Podemos","to":"PP","width":2},{"from":"Polic\u00eda","to":"Catalu\u00f1a","width":1},{"from":"JxCat","to":"ERC","width":2},{"from":"JxCat","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":2},{"from":"Barcelona","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":2},{"from":"Parlament","to":"Torra","width":2},{"from":"Marlaska","to":"Barcelona","width":3},{"from":"Marlaska","to":"Torra","width":3},{"from":"Torra","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":16},{"from":"Torra","to":"Catalu\u00f1a","width":2},{"from":"Albert Rivera","to":"Ciudadanos","width":3},{"from":"Albert Rivera","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":23},{"from":"Albert Rivera","to":"Pablo Iglesias","width":3},{"from":"Albert Rivera","to":"Pablo Casado","width":6},{"from":"Albert Rivera","to":"Catalu\u00f1a","width":3},{"from":"Albert Rivera","to":"PSOE","width":3},{"from":"CDR","to":"Torra","width":2},{"from":"CDR","to":"Barcelona","width":3},{"from":"Franco","to":"Gobierno","width":5},{"from":"Franco","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":2},{"from":"Valle de los Ca\u00eddos","to":"Franco","width":6},{"from":"Abascal","to":"PSOE","width":2},{"from":"Abascal","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":3},{"from":"Abascal","to":"Albert Rivera","width":1},{"from":"Tribunal Supremo","to":"Franco","width":2},{"from":"\u00daltima","to":"Barcelona","width":1}]