[{"from":"Ciudadanos","to":"PP","width":25,"occurs":90},{"from":"PP","to":"Ciudadanos","width":25,"occurs":90},{"from":"Unidas Podemos","to":"PSOE","width":24,"occurs":85},{"from":"PSOE","to":"Unidas Podemos","width":24,"occurs":85},{"from":"Vox","to":"PP","width":21,"occurs":74},{"from":"PP","to":"Vox","width":21,"occurs":74},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":16,"occurs":56},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Pablo Iglesias","width":16,"occurs":56},{"from":"Ciudadanos","to":"Vox","width":15,"occurs":54},{"from":"Vox","to":"Ciudadanos","width":15,"occurs":54},{"from":"Unidas Podemos","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":11,"occurs":38},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Unidas Podemos","width":11,"occurs":38},{"from":"PSOE","to":"PP","width":10,"occurs":35},{"from":"PP","to":"PSOE","width":10,"occurs":35},{"from":"Madrid","to":"PP","width":8,"occurs":28},{"from":"PP","to":"Madrid","width":8,"occurs":28},{"from":"PSOE","to":"Pablo Iglesias","width":7,"occurs":26},{"from":"Vox","to":"Madrid","width":7,"occurs":24},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"PSOE","width":7,"occurs":26},{"from":"Madrid","to":"Vox","width":7,"occurs":24},{"from":"Pablo Iglesias","to":"PSOE","width":7,"occurs":26},{"from":"PSOE","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":7,"occurs":26},{"from":"Unidas Podemos","to":"Pablo Iglesias","width":6,"occurs":20},{"from":"Andaluc\u00eda","to":"Vox","width":6,"occurs":21},{"from":"Vox","to":"Andaluc\u00eda","width":6,"occurs":21},{"from":"Ciudadanos","to":"PSOE","width":6,"occurs":20},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Unidas Podemos","width":6,"occurs":20},{"from":"PSOE","to":"Ciudadanos","width":6,"occurs":20},{"from":"Franco","to":"Gobierno","width":5,"occurs":16},{"from":"Gobierno","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":5,"occurs":18},{"from":"Gobierno","to":"Franco","width":5,"occurs":16},{"from":"Albert Rivera","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":5,"occurs":16},{"from":"Andaluc\u00eda","to":"PP","width":5,"occurs":16},{"from":"ERC","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":5,"occurs":16},{"from":"Andaluc\u00eda","to":"Ciudadanos","width":5,"occurs":16},{"from":"PP","to":"Andaluc\u00eda","width":5,"occurs":16},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Gobierno","width":5,"occurs":18},{"from":"Ciudadanos","to":"Andaluc\u00eda","width":5,"occurs":16},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Albert Rivera","width":5,"occurs":16},{"from":"B\u00e1rcenas","to":"PP","width":5,"occurs":17},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"ERC","width":5,"occurs":16},{"from":"PP","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":4,"occurs":15},{"from":"Supremo","to":"Franco","width":4,"occurs":15},{"from":"Gobierno","to":"Unidas Podemos","width":4,"occurs":13},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Catalunya","width":4,"occurs":13},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"PP","width":4,"occurs":15},{"from":"Catalunya","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":4,"occurs":13},{"from":"JxCat","to":"ERC","width":4,"occurs":15},{"from":"Unidas Podemos","to":"Gobierno","width":4,"occurs":13},{"from":"Murcia","to":"Vox","width":4,"occurs":14},{"from":"Pablo Casado","to":"PP","width":4,"occurs":15},{"from":"PSOE","to":"10-N","width":3,"occurs":9},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Ciudadanos","width":3,"occurs":9},{"from":"Madrid","to":"Ciudadanos","width":3,"occurs":12},{"from":"PP","to":"10-N","width":3,"occurs":9},{"from":"PP","to":"Albert Rivera","width":3,"occurs":11},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Gobierno","width":3,"occurs":10},{"from":"Almeida","to":"Madrid","width":3,"occurs":9},{"from":"Murcia","to":"PP","width":3,"occurs":10},{"from":"Murcia","to":"Ciudadanos","width":3,"occurs":9},{"from":"Torra","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":3,"occurs":10},{"from":"PSOE","to":"Gobierno","width":3,"occurs":12},{"from":"Vox","to":"PSOE","width":3,"occurs":11},{"from":"Gobierno de coalici\u00f3n","to":"Unidas Podemos","width":3,"occurs":11},{"from":"Albert Rivera","to":"PP","width":3,"occurs":11},{"from":"Pablo Casado","to":"Albert Rivera","width":3,"occurs":9},{"from":"Gobierno","to":"PSOE","width":3,"occurs":12},{"from":"Ciudadanos","to":"Madrid","width":3,"occurs":12},{"from":"Ciudadanos","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":3,"occurs":9},{"from":"Gobierno de coalici\u00f3n","to":"PSOE","width":3,"occurs":9},{"from":"10-N","to":"PSOE","width":3,"occurs":9},{"from":"Gobierno","to":"Pablo Iglesias","width":3,"occurs":10},{"from":"ERC","to":"PSOE","width":3,"occurs":12},{"from":"PSOE","to":"ERC","width":3,"occurs":12},{"from":"Albert Rivera","to":"Ciudadanos","width":3,"occurs":11},{"from":"PSOE","to":"Vox","width":3,"occurs":11},{"from":"Ciudadanos","to":"Albert Rivera","width":3,"occurs":11},{"from":"La Rioja","to":"Unidas Podemos","width":2,"occurs":7},{"from":"Fiscal\u00eda","to":"Vox","width":2,"occurs":6},{"from":"Congreso","to":"Unidas Podemos","width":2,"occurs":5},{"from":"Albert Rivera","to":"Vox","width":2,"occurs":7},{"from":"Catalunya","to":"10-N","width":2,"occurs":6},{"from":"Congreso","to":"Vox","width":2,"occurs":6},{"from":"Mingorrubio","to":"Franco","width":2,"occurs":5},{"from":"10-N","to":"Catalunya","width":2,"occurs":6},{"from":"Catalunya","to":"Gobierno","width":2,"occurs":6},{"from":"Gobierno de PP","to":"Ciudadanos","width":2,"occurs":5},{"from":"Almeida","to":"Vox","width":2,"occurs":6},{"from":"Gobierno andaluz","to":"Ciudadanos","width":2,"occurs":5},{"from":"IU","to":"Unidas Podemos","width":2,"occurs":7},{"from":"PSC","to":"ERC","width":2,"occurs":6},{"from":"Valle de los Ca\u00eddos","to":"Franco","width":2,"occurs":6},{"from":"Junqueras","to":"ERC","width":2,"occurs":5},{"from":"Ciudadanos","to":"Unidas Podemos","width":2,"occurs":6},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"10-N","width":2,"occurs":7},{"from":"Gobierno","to":"Catalunya","width":2,"occurs":6},{"from":"PSOE","to":"Albert Rivera","width":2,"occurs":7},{"from":"Vox","to":"Albert Rivera","width":2,"occurs":7},{"from":"PP","to":"Unidas Podemos","width":2,"occurs":5},{"from":"PP","to":"Catalunya","width":2,"occurs":6},{"from":"Errej\u00f3n","to":"10-N","width":2,"occurs":5},{"from":"Errej\u00f3n","to":"Pablo Iglesias","width":2,"occurs":8},{"from":"PP","to":"Gobierno","width":2,"occurs":5},{"from":"Ciudadanos","to":"Catalunya","width":1,"occurs":3},{"from":"Barcelona","to":"Madrid","width":1,"occurs":3},{"from":"Barcelona","to":"Albert Rivera","width":1,"occurs":3},{"from":"Barcelona","to":"ERC","width":1,"occurs":3},{"from":"Pazo de Meir\u00e1s","to":"Franco","width":1,"occurs":3},{"from":"PP","to":"Pablo Iglesias","width":1,"occurs":4},{"from":"Ciudadanos","to":"10-N","width":1,"occurs":3},{"from":"10-N","to":"Albert Rivera","width":1,"occurs":3},{"from":"Ciudadanos","to":"Gobierno","width":1,"occurs":3},{"from":"Valle de los Ca\u00eddos","to":"Gobierno","width":1,"occurs":4},{"from":"OkDiario","to":"Pablo Iglesias","width":1,"occurs":3},{"from":"Vaticano","to":"Franco","width":1,"occurs":3},{"from":"10-N","to":"Pablo Iglesias","width":1,"occurs":3},{"from":"Estado","to":"Franco","width":1,"occurs":3},{"from":"Aguirre y Cifuentes","to":"Madrid","width":1,"occurs":3},{"from":"Tejero","to":"Franco","width":1,"occurs":4},{"from":"ETA","to":"Gobierno","width":1,"occurs":3},{"from":"Calvo","to":"Pablo Iglesias","width":1,"occurs":3},{"from":"Albert Rivera","to":"Pablo Iglesias","width":1,"occurs":3},{"from":"IU","to":"Andaluc\u00eda","width":1,"occurs":4},{"from":"Pablo Iglesias","to":"10-N","width":1,"occurs":3},{"from":"Supremo","to":"Catalunya","width":1,"occurs":3},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Albert Rivera","width":1,"occurs":3},{"from":"Espa\u00f1a","to":"Franco","width":1,"occurs":3},{"from":"Gobierno de PP","to":"Andaluc\u00eda","width":1,"occurs":4},{"from":"Catalunya","to":"ERC","width":1,"occurs":3},{"from":"Constitucional","to":"Franco","width":1,"occurs":3},{"from":"Ayuso","to":"Madrid","width":1,"occurs":4},{"from":"Torra","to":"ERC","width":1,"occurs":3},{"from":"Torra","to":"Catalunya","width":1,"occurs":4},{"from":"Albert Rivera","to":"10-N","width":1,"occurs":3},{"from":"Bildu","to":"ERC","width":1,"occurs":3},{"from":"CUP","to":"ERC","width":1,"occurs":4},{"from":"ERC","to":"Catalunya","width":1,"occurs":3},{"from":"PSOE","to":"Andaluc\u00eda","width":1,"occurs":4},{"from":"PSOE","to":"Catalunya","width":1,"occurs":4},{"from":"PSOE","to":"Madrid","width":1,"occurs":4},{"from":"Unidas Podemos","to":"Catalunya","width":1,"occurs":3},{"from":"Vox","to":"10-N","width":1,"occurs":4}]