[{"from":"Unidas Podemos","to":"PSOE","width":25,"occurs":105},{"from":"PSOE","to":"Unidas Podemos","width":25,"occurs":105},{"from":"Vox","to":"PP","width":21,"occurs":89},{"from":"PP","to":"Vox","width":21,"occurs":89},{"from":"PP","to":"Ciudadanos","width":20,"occurs":84},{"from":"Ciudadanos","to":"PP","width":20,"occurs":84},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":19,"occurs":78},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Pablo Iglesias","width":19,"occurs":78},{"from":"Vox","to":"Ciudadanos","width":15,"occurs":61},{"from":"Ciudadanos","to":"Vox","width":15,"occurs":61},{"from":"PP","to":"PSOE","width":13,"occurs":52},{"from":"Unidas Podemos","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":13,"occurs":55},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Unidas Podemos","width":13,"occurs":55},{"from":"PSOE","to":"PP","width":13,"occurs":52},{"from":"PSOE","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":11,"occurs":47},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"PSOE","width":11,"occurs":47},{"from":"Albert Rivera","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":9,"occurs":36},{"from":"Pablo Casado","to":"PP","width":9,"occurs":38},{"from":"PP","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":9,"occurs":37},{"from":"PP","to":"Pablo Casado","width":9,"occurs":38},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"PP","width":9,"occurs":37},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Albert Rivera","width":9,"occurs":36},{"from":"Albert Rivera","to":"Ciudadanos","width":8,"occurs":31},{"from":"Unidas Podemos","to":"Pablo Iglesias","width":8,"occurs":31},{"from":"Ciudadanos","to":"Albert Rivera","width":8,"occurs":31},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Unidas Podemos","width":8,"occurs":31},{"from":"PSOE","to":"Pablo Iglesias","width":7,"occurs":28},{"from":"Pablo Iglesias","to":"PSOE","width":7,"occurs":28},{"from":"Vox","to":"PSOE","width":6,"occurs":25},{"from":"Gobierno","to":"Unidas Podemos","width":6,"occurs":25},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Ciudadanos","width":6,"occurs":25},{"from":"Ciudadanos","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":6,"occurs":25},{"from":"Unidas Podemos","to":"Gobierno","width":6,"occurs":25},{"from":"Ciudadanos","to":"PSOE","width":6,"occurs":26},{"from":"PSOE","to":"Vox","width":6,"occurs":25},{"from":"PSOE","to":"Ciudadanos","width":6,"occurs":26},{"from":"Pablo Casado","to":"Albert Rivera","width":5,"occurs":20},{"from":"Unidas Podemos","to":"PP","width":5,"occurs":20},{"from":"PP","to":"Unidas Podemos","width":5,"occurs":20},{"from":"Albert Rivera","to":"Pablo Casado","width":5,"occurs":20},{"from":"Gobierno","to":"Pablo Iglesias","width":5,"occurs":19},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Gobierno","width":5,"occurs":19},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Gobierno","width":5,"occurs":22},{"from":"Gobierno","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":5,"occurs":22},{"from":"Unidas Podemos","to":"Ciudadanos","width":4,"occurs":14},{"from":"Pablo Casado","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":4,"occurs":15},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Pablo Casado","width":4,"occurs":15},{"from":"PP","to":"Madrid","width":4,"occurs":16},{"from":"Gobierno de coalici\u00f3n","to":"Unidas Podemos","width":4,"occurs":15},{"from":"PSOE","to":"ERC","width":4,"occurs":17},{"from":"Vox","to":"Madrid","width":4,"occurs":16},{"from":"Madrid","to":"PP","width":4,"occurs":16},{"from":"Unidas Podemos","to":"Gobierno de coalici\u00f3n","width":4,"occurs":15},{"from":"CIS","to":"PSOE","width":4,"occurs":15},{"from":"ERC","to":"PSOE","width":4,"occurs":17},{"from":"Ciudadanos","to":"Unidas Podemos","width":4,"occurs":14},{"from":"Madrid","to":"Vox","width":4,"occurs":16},{"from":"PP","to":"Congreso","width":3,"occurs":10},{"from":"Madrid","to":"Ciudadanos","width":3,"occurs":10},{"from":"PP","to":"Gobierno","width":3,"occurs":10},{"from":"PP","to":"Albert Rivera","width":3,"occurs":10},{"from":"B\u00e1rcenas","to":"PP","width":3,"occurs":11},{"from":"Ciudadanos","to":"Madrid","width":3,"occurs":10},{"from":"Abascal","to":"Vox","width":3,"occurs":11},{"from":"Congreso","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":3,"occurs":10},{"from":"Rajoy","to":"PP","width":3,"occurs":11},{"from":"Ciudadanos","to":"Pablo Casado","width":3,"occurs":11},{"from":"Congreso","to":"PSOE","width":3,"occurs":10},{"from":"Albert Rivera","to":"PP","width":3,"occurs":10},{"from":"Vox","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":3,"occurs":11},{"from":"Vox","to":"Pablo Casado","width":3,"occurs":10},{"from":"Gobierno de coalici\u00f3n","to":"PSOE","width":3,"occurs":13},{"from":"PSOE","to":"Gobierno","width":3,"occurs":12},{"from":"Pablo Casado","to":"Vox","width":3,"occurs":10},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Vox","width":3,"occurs":11},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"ERC","width":3,"occurs":13},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Congreso","width":3,"occurs":10},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Gobierno de coalici\u00f3n","width":3,"occurs":11},{"from":"Pablo Casado","to":"Ciudadanos","width":3,"occurs":11},{"from":"PSOE","to":"Gobierno de coalici\u00f3n","width":3,"occurs":13},{"from":"PSOE","to":"Congreso","width":3,"occurs":10},{"from":"BBVA","to":"Villarejo","width":3,"occurs":10},{"from":"Ciudadanos","to":"Congreso","width":2,"occurs":6},{"from":"PSOE","to":"Albert Rivera","width":2,"occurs":8},{"from":"Congreso","to":"Vox","width":2,"occurs":9},{"from":"Albert Rivera","to":"Pablo Iglesias","width":2,"occurs":7},{"from":"Congreso","to":"Ciudadanos","width":2,"occurs":6},{"from":"Congreso","to":"Unidas Podemos","width":2,"occurs":8},{"from":"Polic\u00eda","to":"Villarejo","width":2,"occurs":7},{"from":"Ciudadanos","to":"Gobierno","width":2,"occurs":6},{"from":"Albert Rivera","to":"Vox","width":2,"occurs":9},{"from":"ERC","to":"Unidas Podemos","width":2,"occurs":6},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Gobierno de coalici\u00f3n","width":2,"occurs":9},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Albert Rivera","width":2,"occurs":7},{"from":"Abascal","to":"Congreso","width":2,"occurs":7},{"from":"IU","to":"Unidas Podemos","width":2,"occurs":9},{"from":"Gobierno de coalici\u00f3n","to":"Pablo Iglesias","width":2,"occurs":9},{"from":"Franco","to":"Gobierno","width":2,"occurs":8},{"from":"Murcia","to":"Vox","width":2,"occurs":6},{"from":"Murcia","to":"Madrid","width":2,"occurs":9},{"from":"Unidas Podemos","to":"Congreso","width":2,"occurs":8},{"from":"Francisco Gonz\u00e1lez","to":"Villarejo","width":2,"occurs":6},{"from":"Unidas Podemos","to":"ERC","width":2,"occurs":6},{"from":"Vox","to":"Congreso","width":2,"occurs":9},{"from":"Vox","to":"Albert Rivera","width":2,"occurs":9},{"from":"Gobierno","to":"Ciudadanos","width":2,"occurs":6},{"from":"Barcelona","to":"Madrid","width":1,"occurs":3},{"from":"Carmen Calvo","to":"Gobierno","width":1,"occurs":3},{"from":"Abascal","to":"Madrid","width":1,"occurs":3},{"from":"Abascal","to":"Albert Rivera","width":1,"occurs":4},{"from":"Moncloa","to":"Pablo Iglesias","width":1,"occurs":4},{"from":"Abascal","to":"Pablo Iglesias","width":1,"occurs":3},{"from":"Errej\u00f3n","to":"Pablo Iglesias","width":1,"occurs":4},{"from":"Manuela Carmena","to":"Madrid","width":1,"occurs":3},{"from":"Senado","to":"Congreso","width":1,"occurs":3},{"from":"Irene Montero","to":"Congreso","width":1,"occurs":3},{"from":"Errej\u00f3n","to":"Madrid","width":1,"occurs":5},{"from":"Irene Montero","to":"Pablo Iglesias","width":1,"occurs":3},{"from":"Ok Diario","to":"Congreso","width":1,"occurs":4},{"from":"Aguirre y Cifuentes","to":"Madrid","width":1,"occurs":3},{"from":"Valls","to":"Albert Rivera","width":1,"occurs":3},{"from":"Zaragoza","to":"Madrid","width":1,"occurs":3},{"from":"Torra","to":"Albert Rivera","width":1,"occurs":3},{"from":"PNV","to":"ERC","width":1,"occurs":4},{"from":"Anticorrupci\u00f3n","to":"Villarejo","width":1,"occurs":3},{"from":"Junta Electoral","to":"Gobierno","width":1,"occurs":5},{"from":"PSOE","to":"Pablo Casado","width":1,"occurs":4},{"from":"Congreso","to":"Gobierno","width":1,"occurs":4},{"from":"Congreso","to":"Pablo Casado","width":1,"occurs":3},{"from":"Aznar","to":"Pablo Casado","width":1,"occurs":3},{"from":"PP","to":"Villarejo","width":1,"occurs":3},{"from":"Rajoy","to":"Pablo Casado","width":1,"occurs":4},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Villarejo","width":1,"occurs":5},{"from":"IU","to":"Gobierno de coalici\u00f3n","width":1,"occurs":3},{"from":"Gobierno","to":"ERC","width":1,"occurs":3}]