[{"from":"Ciudadanos","to":"PP","width":25,"occurs":127},{"from":"PP","to":"Ciudadanos","width":25,"occurs":127},{"from":"Vox","to":"PP","width":18,"occurs":92},{"from":"PP","to":"Vox","width":18,"occurs":92},{"from":"PSOE","to":"PP","width":17,"occurs":86},{"from":"PP","to":"PSOE","width":17,"occurs":86},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"PP","width":16,"occurs":81},{"from":"PP","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":16,"occurs":81},{"from":"Vox","to":"Ciudadanos","width":15,"occurs":74},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"\u201c","width":15,"occurs":76},{"from":"\u201c","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":15,"occurs":76},{"from":"Ciudadanos","to":"Vox","width":15,"occurs":74},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"PSOE","width":12,"occurs":61},{"from":"PSOE","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":12,"occurs":61},{"from":"Unidas Podemos","to":"PSOE","width":11,"occurs":56},{"from":"Ciudadanos","to":"PSOE","width":11,"occurs":53},{"from":"PP","to":"\u201c","width":11,"occurs":53},{"from":"PSOE","to":"Unidas Podemos","width":11,"occurs":56},{"from":"PSOE","to":"Ciudadanos","width":11,"occurs":53},{"from":"\u201c","to":"PP","width":11,"occurs":53},{"from":"Vox","to":"\u201c","width":10,"occurs":49},{"from":"\u201c","to":"Vox","width":10,"occurs":49},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Albert Rivera","width":10,"occurs":48},{"from":"Albert Rivera","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":10,"occurs":48},{"from":"PSOE","to":"Vox","width":9,"occurs":45},{"from":"\u201c","to":"PSOE","width":9,"occurs":43},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":9,"occurs":45},{"from":"PSOE","to":"\u201c","width":9,"occurs":43},{"from":"Vox","to":"PSOE","width":9,"occurs":45},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Pablo Iglesias","width":9,"occurs":45},{"from":"Gobierno","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":8,"occurs":37},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Ciudadanos","width":8,"occurs":38},{"from":"Abascal","to":"Vox","width":8,"occurs":41},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Unidas Podemos","width":8,"occurs":41},{"from":"Unidas Podemos","to":"Pablo Iglesias","width":8,"occurs":41},{"from":"Ciudadanos","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":8,"occurs":38},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Gobierno","width":8,"occurs":37},{"from":"Albert Rivera","to":"Pablo Casado","width":7,"occurs":34},{"from":"PP","to":"Pablo Casado","width":7,"occurs":33},{"from":"Pablo Casado","to":"PP","width":7,"occurs":33},{"from":"Pablo Casado","to":"Albert Rivera","width":7,"occurs":34},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"ERC","width":6,"occurs":31},{"from":"Gobierno","to":"\u201c","width":6,"occurs":28},{"from":"Ciudadanos","to":"Albert Rivera","width":6,"occurs":28},{"from":"Unidas Podemos","to":"Ciudadanos","width":6,"occurs":28},{"from":"PP","to":"Congreso","width":6,"occurs":27},{"from":"ERC","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":6,"occurs":31},{"from":"\u201c","to":"Gobierno","width":6,"occurs":28},{"from":"Congreso","to":"PP","width":6,"occurs":27},{"from":"Albert Rivera","to":"Ciudadanos","width":6,"occurs":28},{"from":"Ciudadanos","to":"Unidas Podemos","width":6,"occurs":28},{"from":"Gobierno","to":"PP","width":5,"occurs":25},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Albert Rivera","width":5,"occurs":23},{"from":"Unidas Podemos","to":"PP","width":5,"occurs":24},{"from":"PP","to":"Albert Rivera","width":5,"occurs":24},{"from":"Pablo Iglesias","to":"PSOE","width":5,"occurs":22},{"from":"Unidas Podemos","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":5,"occurs":24},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Pablo Casado","width":5,"occurs":22},{"from":"Albert Rivera","to":"\u201c","width":5,"occurs":24},{"from":"Ciudadanos","to":"\u201c","width":5,"occurs":24},{"from":"PP","to":"Gobierno","width":5,"occurs":25},{"from":"PP","to":"Unidas Podemos","width":5,"occurs":24},{"from":"Pablo Iglesias","to":"\u201c","width":5,"occurs":23},{"from":"Congreso","to":"\u201c","width":5,"occurs":25},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Congreso","width":5,"occurs":24},{"from":"Catalu\u00f1a","to":"Pedro S\u00e1nchez","width":5,"occurs":22},{"from":"\u201c","to":"Albert Rivera","width":5,"occurs":24},{"from":"\u201c","to":"Congreso","width":5,"occurs":25},{"from":"\u201c","to":"Pablo Iglesias","width":5,"occurs":23},{"from":"\u201c","to":"Ciudadanos","width":5,"occurs":24},{"from":"Albert Rivera","to":"PP","width":5,"occurs":24},{"from":"PSOE","to":"Pablo Iglesias","width":5,"occurs":22},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Unidas Podemos","width":5,"occurs":24},{"from":"Albert Rivera","to":"Pablo Iglesias","width":5,"occurs":23},{"from":"PSOE","to":"ERC","width":4,"occurs":18},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Espa\u00f1a","width":4,"occurs":17},{"from":"Vox","to":"Unidas Podemos","width":4,"occurs":20},{"from":"\u201c","to":"Espa\u00f1a","width":4,"occurs":20},{"from":"Vox","to":"Albert Rivera","width":4,"occurs":20},{"from":"Pedro S\u00e1nchez","to":"Vox","width":4,"occurs":18},{"from":"\u201c","to":"Unidas Podemos","width":4,"occurs":21},{"from":"Abascal","to":"Ciudadanos","width":4,"occurs":16},{"from":"Andaluc\u00eda","to":"Vox","width":4,"occurs":17},{"from":"Unidas Podemos","to":"\u201c","width":4,"occurs":21},{"from":"Santiago Abascal","to":"Vox","width":4,"occurs":20},{"from":"Unidas Podemos","to":"Vox","width":4,"occurs":20},{"from":"Albert Rivera","to":"PSOE","width":4,"occurs":20},{"from":"Albert Rivera","to":"Vox","width":4,"occurs":20},{"from":"PSOE","to":"Albert Rivera","width":4,"occurs":20},{"from":"ERC","to":"PSOE","width":4,"occurs":18},{"from":"Pablo Casado","to":"Pablo Iglesias","width":3,"occurs":14},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Ciudadanos","width":3,"occurs":11},{"from":"Errej\u00f3n","to":"Unidas Podemos","width":3,"occurs":15},{"from":"Congreso","to":"Ciudadanos","width":3,"occurs":11},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Pablo Casado","width":3,"occurs":14},{"from":"Errej\u00f3n","to":"Pablo Iglesias","width":3,"occurs":14},{"from":"Senado","to":"Congreso","width":3,"occurs":11},{"from":"Abascal","to":"PSOE","width":3,"occurs":11},{"from":"PSOE","to":"Congreso","width":3,"occurs":14},{"from":"Abascal","to":"Albert Rivera","width":3,"occurs":11},{"from":"Ciudadanos","to":"Pablo Iglesias","width":3,"occurs":11},{"from":"Ciudadanos","to":"ERC","width":3,"occurs":13},{"from":"El l\u00edder de Podemos","to":"Pablo Iglesias","width":3,"occurs":15},{"from":"Vox","to":"Congreso","width":3,"occurs":15},{"from":"Moncloa","to":"Gobierno","width":3,"occurs":12},{"from":"\u201c","to":"Pablo Casado","width":3,"occurs":14},{"from":"\u201c","to":"Puigdemont","width":3,"occurs":12},{"from":"\u201c","to":"ERC","width":3,"occurs":14},{"from":"Ciudadanos","to":"Congreso","width":3,"occurs":11},{"from":"Junqueras","to":"Puigdemont","width":3,"occurs":15},{"from":"Vox","to":"Pablo Iglesias","width":3,"occurs":11},{"from":"PDeCAT","to":"ERC","width":3,"occurs":14},{"from":"PP","to":"ERC","width":3,"occurs":15},{"from":"JxCat","to":"ERC","width":3,"occurs":12},{"from":"Franco","to":"Gobierno","width":3,"occurs":11},{"from":"IU","to":"Unidas Podemos","width":3,"occurs":12},{"from":"Unidas Podemos","to":"Congreso","width":2,"occurs":10},{"from":"Supremo","to":"Gobierno","width":2,"occurs":6},{"from":"Pablo Iglesias","to":"Gobierno","width":2,"occurs":10},{"from":"Ciudadanos","to":"Pablo Casado","width":2,"occurs":8},{"from":"Puigdemont","to":"Espa\u00f1a","width":2,"occurs":9},{"from":"Ciudadanos","to":"Gobierno","width":2,"occurs":9},{"from":"Puigdemont","to":"ERC","width":2,"occurs":6},{"from":"Unidas Podemos","to":"Espa\u00f1a","width":2,"occurs":6},{"from":"Unidas Podemos","to":"ERC","width":2,"occurs":9},{"from":"Congreso","to":"Albert Rivera","width":2,"occurs":6},{"from":"Rey","to":"ERC","width":2,"occurs":6},{"from":"Gibraltar","to":"Espa\u00f1a","width":2,"occurs":7},{"from":"Fiscal\u00eda","to":"Gobierno","width":2,"occurs":6},{"from":"Com\u00edn","to":"Puigdemont","width":2,"occurs":7},{"from":"Consejo de Ministros","to":"Gobierno","width":2,"occurs":6},{"from":"Aznar","to":"Pablo Casado","width":2,"occurs":7},{"from":"Junta Electoral Central","to":"Puigdemont","width":2,"occurs":6},{"from":"Congreso","to":"Unidas Podemos","width":2,"occurs":10},{"from":"Madrid","to":"Pablo Casado","width":2,"occurs":6},{"from":"Madrid","to":"Puigdemont","width":2,"occurs":6},{"from":"Constituci\u00f3n","to":"Espa\u00f1a","width":2,"occurs":6},{"from":"Constituci\u00f3n","to":"Puigdemont","width":2,"occurs":7},{"from":"Supremo","to":"Puigdemont","width":2,"occurs":7},{"from":"Supremo","to":"Congreso","width":2,"occurs":8},{"from":"Vox","to":"Pablo Casado","width":2,"occurs":8},{"from":"Espa\u00f1a","to":"Puigdemont","width":2,"occurs":9},{"from":"PSOE","to":"Espa\u00f1a","width":2,"occurs":7},{"from":"Junqueras","to":"Congreso","width":2,"occurs":7},{"from":"PSOE","to":"Pablo Casado","width":2,"occurs":10},{"from":"PP","to":"Puigdemont","width":2,"occurs":6},{"from":"PP","to":"Espa\u00f1a","width":2,"occurs":9},{"from":"Torra","to":"Puigdemont","width":2,"occurs":8},{"from":"Gobierno","to":"Espa\u00f1a","width":2,"occurs":9},{"from":"Vox","to":"Espa\u00f1a","width":2,"occurs":9}]