{"0": {"id": "PP", "size": 33, "label": "PP", "font": {"size": 25}}, "1": {"id": "Pedro S\u00e1nchez", "size": 32, "label": "Pedro S\u00e1nchez", "font": {"size": 25}}, "2": {"id": "PSOE", "size": 30, "label": "PSOE", "font": {"size": 24}}, "3": {"id": "Vox", "size": 26, "label": "Vox", "font": {"size": 24}}, "4": {"id": "Unidas Podemos", "size": 21, "label": "Unidas Podemos", "font": {"size": 23}}, "5": {"id": "Ciudadanos", "size": 19, "label": "Ciudadanos", "font": {"size": 22}}, "6": {"id": "Gobierno", "size": 17, "label": "Gobierno", "font": {"size": 22}}, "7": {"id": "Pablo Iglesias", "size": 16, "label": "Pablo Iglesias", "font": {"size": 22}}, "8": {"id": "Franco", "size": 13, "label": "Franco", "font": {"size": 21}}, "9": {"id": "Madrid", "size": 13, "label": "Madrid", "font": {"size": 21}}, "10": {"id": "Supremo", "size": 12, "label": "Supremo", "font": {"size": 21}}, "11": {"id": "Albert Rivera", "size": 11, "label": "Albert Rivera", "font": {"size": 21}}, "12": {"id": "Congreso", "size": 11, "label": "Congreso", "font": {"size": 21}}, "13": {"id": "Catalunya", "size": 11, "label": "Catalunya", "font": {"size": 21}}, "14": {"id": "10-N", "size": 10, "label": "10-N", "font": {"size": 21}}, "15": {"id": "Torra", "size": 10, "label": "Torra", "font": {"size": 21}}, "16": {"id": "ERC", "size": 9, "label": "ERC", "font": {"size": 21}}, "17": {"id": "Andaluc\u00eda", "size": 9, "label": "Andaluc\u00eda", "font": {"size": 21}}, "19": {"id": "Errej\u00f3n", "size": 9, "label": "Errej\u00f3n", "font": {"size": 21}}, "22": {"id": "Almeida", "size": 8, "label": "Almeida", "font": {"size": 21}}, "23": {"id": "Fiscal\u00eda", "size": 8, "label": "Fiscal\u00eda", "font": {"size": 21}}, "26": {"id": "Pablo Casado", "size": 7, "label": "Pablo Casado", "font": {"size": 20}}, "31": {"id": "IU", "size": 6, "label": "IU", "font": {"size": 20}}, "32": {"id": "Gobierno de coalici\u00f3n", "size": 6, "label": "Gobierno de coalici\u00f3n", "font": {"size": 20}}, "36": {"id": "B\u00e1rcenas", "size": 6, "label": "B\u00e1rcenas", "font": {"size": 20}}, "38": {"id": "JxCat", "size": 6, "label": "JxCat", "font": {"size": 20}}, "43": {"id": "Murcia", "size": 6, "label": "Murcia", "font": {"size": 20}}, "53": {"id": "Comunidad de Madrid", "size": 6, "label": "Comunidad de Madrid", "font": {"size": 20}}, "71": {"id": "Aguirre", "size": 5, "label": "Aguirre", "font": {"size": 20}}, "78": {"id": "La Rioja", "size": 5, "label": "La Rioja", "font": {"size": 20}}, "95": {"id": "LGTBI", "size": 5, "label": "LGTBI", "font": {"size": 20}}}