{"0": {"id": "PP", "size": 33, "label": "PP", "font": {"size": 25}}, "1": {"id": "Pedro S\u00e1nchez", "size": 33, "label": "Pedro S\u00e1nchez", "font": {"size": 25}}, "2": {"id": "PSOE", "size": 27, "label": "PSOE", "font": {"size": 24}}, "3": {"id": "Vox", "size": 24, "label": "Vox", "font": {"size": 23}}, "4": {"id": "Unidas Podemos", "size": 23, "label": "Unidas Podemos", "font": {"size": 23}}, "5": {"id": "Ciudadanos", "size": 19, "label": "Ciudadanos", "font": {"size": 23}}, "6": {"id": "Pablo Iglesias", "size": 18, "label": "Pablo Iglesias", "font": {"size": 22}}, "7": {"id": "Albert Rivera", "size": 17, "label": "Albert Rivera", "font": {"size": 22}}, "8": {"id": "Gobierno", "size": 13, "label": "Gobierno", "font": {"size": 22}}, "9": {"id": "Congreso", "size": 12, "label": "Congreso", "font": {"size": 21}}, "10": {"id": "Pablo Casado", "size": 11, "label": "Pablo Casado", "font": {"size": 21}}, "11": {"id": "Madrid", "size": 11, "label": "Madrid", "font": {"size": 21}}, "12": {"id": "Franco", "size": 9, "label": "Franco", "font": {"size": 21}}, "13": {"id": "Catalunya", "size": 8, "label": "Catalunya", "font": {"size": 21}}, "14": {"id": "Espa\u00f1a", "size": 8, "label": "Espa\u00f1a", "font": {"size": 21}}, "18": {"id": "Errej\u00f3n", "size": 7, "label": "Errej\u00f3n", "font": {"size": 20}}, "19": {"id": "ERC", "size": 7, "label": "ERC", "font": {"size": 20}}, "20": {"id": "CIS", "size": 7, "label": "CIS", "font": {"size": 20}}, "23": {"id": "Audiencia Nacional", "size": 7, "label": "Audiencia Nacional", "font": {"size": 20}}, "24": {"id": "Abascal", "size": 7, "label": "Abascal", "font": {"size": 20}}, "25": {"id": "Gobierno de coalici\u00f3n", "size": 7, "label": "Gobierno de coalici\u00f3n", "font": {"size": 20}}, "26": {"id": "Rajoy", "size": 7, "label": "Rajoy", "font": {"size": 20}}, "27": {"id": "Polic\u00eda", "size": 7, "label": "Polic\u00eda", "font": {"size": 20}}, "28": {"id": "IU", "size": 6, "label": "IU", "font": {"size": 20}}, "35": {"id": "Moncloa", "size": 6, "label": "Moncloa", "font": {"size": 20}}, "43": {"id": "B\u00e1rcenas", "size": 6, "label": "B\u00e1rcenas", "font": {"size": 20}}, "47": {"id": "Murcia", "size": 6, "label": "Murcia", "font": {"size": 20}}, "51": {"id": "G\u00fcrtel", "size": 5, "label": "G\u00fcrtel", "font": {"size": 20}}, "59": {"id": "BBVA", "size": 5, "label": "BBVA", "font": {"size": 20}}, "70": {"id": "La Rioja", "size": 5, "label": "La Rioja", "font": {"size": 20}}, "89": {"id": "Atresmedia", "size": 5, "label": "Atresmedia", "font": {"size": 20}}, "103": {"id": "Francisco Gonz\u00e1lez", "size": 5, "label": "Francisco Gonz\u00e1lez", "font": {"size": 20}}}